全港呎價啱啱睇左係$13042，幾時會升到$20000

快d升啦屌
30000仲好 300呎賣一千萬不是夢

開團偷運木制品去挪威 衰左都有大過香港劏房既地方住

咁平，好擔心地產商會蝕錢
升到5萬/呎先合理其實

好快, 好多有錢人. 越搵越多錢, 班友.

灰

升啦快d升爆佢，反正都買唔到

一間新界四百呎公屋起碼要值二千萬

痴撚線 冇五千萬都唔放啦

一億

供得起就唔貴
人生有八九十年命
用大半去供樓根本唔貴

真係好想佢繼續升

地產商只求打個和,大家開開心心有樓住

2年前隔離棟半新樓市價$16k/呎 業主開$18k/呎 當時覺得好痴線 近乎全區最貴（油尖旺）

今日$25k/呎 20年樓400呎1000萬
已經習慣了 希望過幾年見到$400呎2000萬 享受被樓價強姦

無入樓市幫人破頂係人生最大錯誤

推到多d人睇

年尾應該3萬

到咗呢個地步升得愈高愈過癮
多d人一齊買唔起樓

有樓有樓，無樓無樓

懷疑自己患上樓市斯德哥爾摩症候群 好想佢升到5千萬1間280呎 瘋狂被榨壓人生

覺唔覺發展商定價太保守?
跟本進取d 5萬蚊呎都大把人買

痴撚線

唔去到10萬一尺都唔好話貴

恭喜，有樓既資產gogogo
睇住冇樓既折墜落去

繼續升啦 好事黎

如果升到2 3萬蚊呎個陣都未買到樓真係住一世公屋算
話我冇垃圾大志都係咁話
利申 努力草緊錢既垃圾公屋仔

嘉湖大三房向$12k/呎進發！

咁平？唔係一年過左咩

2個月前睇5百尾 4百頭尺
2個月後同一屋苑同尺數 開6百7
同方向樓層重要低左

過左 ？

Sorry,唔識天水圍。咁其實嘉湖仲有空間升，畢竟對年輕夫婦來講，最affordable

樓價邊會跌
連燈咁多fg 50k既人才
要買唔難

下年800萬啦 除左返工出九龍港島遠 配套都算齊

聽日

狂賀新地251億買啟徳地皮，路市gogogo

間野靚全新裝修用左40萬
同埋向南，高層

開價690萬

講真13000$, 香港仲好多人買得起

答車返工真係唔好信一個鐘去到中環

買家深圳灣返工

老實返得中環工就買得起九龍，港島啦

如果返中環都買唔起市區，就resign啦。
去新界搵返份工買新界樓

深圳住，飲毒水，返新界

好快，大陸不斷有人入黎

快架喇
【國際早班車】啟德新地王料落成後呎價2.8萬起

你估唔會

再係咁搞啟德10萬蚊尺都似